點鱗見到靚女既機會率會高高見到靚仔咁多？

出到街
10個女仔有5個以上個樣都算ok
而男仔100個入面都未必有1個ok
Why?

9up的你凍嗎

豬西都可以靠化妝
著多對黑絲就有人狗衝

你肯定？連登100個101個都係中上
利申：above average

女人化妝畫眉 自然點都靚d 男人邊有呢d
亞洲黎講 港男外表算幾好好 老婆成日去韓國 話韓仔柒過港男好多

港男外表算好好

唔係咁講 你點會放心俾佢成日去啊

佢去個陣未識我

日日訓醒照鏡都見到有

女人可以打扮
男人個樣靠基因

利申 基因輸咗

認真答你啦

男人只有有西就加分，不嬲見到想屌嘅就覺得係靚女 呢樣嘢雙向嘅

加上女仔只要個樣正正常常，著下短褲露下腳啊 識襯衫 化少少妝就引到啲仔9衝㗎啦

我點鱗知啊

女仔可以化妝(形容)
男生較少

因為我少出街

有錢就得 就算你成二百約磅
條女一樣承受得住你既體重

Selective attention